亞洲人全部都係食屎狗!!

我們都是老衲

你第一個食

狫蚋-都係食屎狗